Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 529 CA改好左我要告到牙活甩褲

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

LM世界大戰

Lm

lm與正皮

用力得濟扯爛咗
保養包唔包 剩喺拎個盾上去得唔得

呢啲我會自己黐返算

話說robin嗰個頭係新人整你地覺得整成點

自己整爛就aa膠痴啦

牙活收到你地意見了

人為損壞

睇到你個盾諗起HOT TOYS個盾永遠都咁細
電影果個明明大好多

戴咗眼罩冇乜所謂啦，唔好似spider monkey 咁啲布紋冇曬就得

又有人出黎叫你唔好訂唔好買唔好嘈
（講下都唔得架呢度）

HT配件 SIZE就算撚數

做合金不如做大佢
不過小心比人當係HOT TOYS PR

我覺得IW 巨腸最似

想請問今次CA戴頭盔個頭係咪都有修改，好似無咗馬面

塊面圓左

你拎上去佢都係幫你痴番佢

巨超強勢掟石

我驚你俾人話「千幾蚊係咪要俾個1:1真人你」多d

撚狗只得一次

留名

美隊個頭靚仔左係合格既，配件細左少少。ht 配件總有點問題，iw 版雷神 斧頭 又出事

乜細左少少

羅賓粒的
是黑色的
勁多污漬
冇人敢食
喉活飲精液
朝早起身hot toys 即刻仆直

一直想知班香港toyswonderland打手收左幾多錢 成日水d外國人訂佢間野

呢隻隊長無問題啦應該
（我仲未攞）
就算有小小問題咪大家討論下
睇下再有d咩可以再改進
例如你所講既盾size
我就覺得根據過往ht出既bm產品既歷史
可換口多數都可以做埋可動眼
（閃電俠同ca就無）
如果呢隻「最後」隊長都有埋就完美啦

嗱，講多次我好滿意今次隻ca呀
只係鳩up下點可以再好d咋

real

呢張唔太似啊活

呢個twn好似係香港人.
點解唔自己上hottoys訂.
賣廣告賣到咁

第一個好撚柒

係，我見有幾個幫佢賣廣告 頭個句十成呃人架je，純粹收錢宣傳咁解

你幾時先識用不推文 又唔係新入黎

okok

同tony 張間kidult 差唔多

不推文啊！
點解永遠有人犯同樣既錯

留意到冇人理irontony

成班騎呢蘇 路人咁既樣

又ro又1/4 statue點樣跟

咁我入得專啫我唔玩Marvel 慳返好多

Nightmare version

傻西！！！做咩改名啊？？？
若月美衣奈！！搵到個盾錯咩味啊？？？

喂！早晨啊！
你無睇上個post咩？
咪覆左你囉！

係 Jared Leto

拍晒 vfx sfx 都做完

Yes

唔該

老翻始終係老翻, 對波細左, 個樣整得唔算差, 但唔似

睇番d開箱片。發覺隊長今次如果將個循擺背脊後面。會太低。有冇拎左貨的師兄解決到呢個問題？
睇番aou 個隻好似冇呢個問題🤔
但係比較下。今次呢隻下身整得幾好

原來Sg pro係dave哥開架？ 咁有錢住私樓仲學人炒咩玩具呀

我轉載架JA

而家後追潮都冇咁勁啦

換個大波body.買埋no.6頭

你收唔到風咩

小姐你邊位

有就正

WANDAVISION Star Elizabeth Olsen Teases A Cameo On Par With Luke Skywalker In THE MANDALORIAN

唔好到最後係ds

九成係啦

但Ds晨早通曬天
我諗會唔會係更高level 磁力王嗰類

要好似mando出luke咁爆，唔通搵返Ian McKellen版磁力王出黎I am your father

mcu應該唔難估既

真 依個先拍得上luke咁爆
咩ds快銀就真係大家都知

包含劇透, 諗清楚先好開， 講明先

出cap 又嚟救佢兩公婆
順便比牙活開大星版

TH有Alita

又bin c

拎左mando 仲興奮過拎85

利申第一隻ss

Sw

其實85冇想中咁正 拎完返黎撚左2下
就冇再掂過隻野

85冇乜配件 係買個造型同情意結

手槍入落佢個槍袋果時要小心啲，
槍頭好易隊爛個槍袋

你仆街了

正咁多 冇得比

但我係因為Ironman入坑

講入坑 我係隻1:1手套吸引到我先開始入figures坑

根本如果85粒海星有燈就爭好遠

玩咗咁多隻iron man其實都有審美疲勞

又講粒星真係唔覺得海星有燈對隻figure有幾大影響
玩燈定玩本體

點樣隊爛

個槍頭有個位好尖 個袋好薄好緊

我冇放落去長揸算
希望嗰到可以捱耐少少

Dx12 Batman 個頭原來用magnetic 好正
好想肥班Ge Batman 將來都出一隻🥺

痴撚線架個頭雕幾時到5月2號

Dx條line

一樣 候活唔會咁蠢開過個新模

睇晒mando, 真係好正想買返隻

買開mcu , 無玩sw

世紀收得皮
出貨no. 唔出貨名去避

why not both?

玩ht就係要像真度
燈就係im既靈魂之一
呢幕又係同雷神既連合技
無燈你都話無問題真係不如玩孩佬

之前有條柒頭話用UV燈好

有d角色著衫但成身發光
用uv都無可厚非
但明明ht im設計都預左位入電
咁都唔整
有d人好易滿足架
買野買到好似幫人打工咁
整乜俾你都要笑住口接
我知開訂果陣講左無燈
但宜家連拎出黎講點可以再好d都會俾人屌
鬧返係你高要求
ht真係神聖不可侵犯

hi金毛中分哥

想買翻隊服嘅狼人玩吓
但想要正常樣有冇頭雕推介

hi金毛中分公仔佬

仲有可動眼添
不過Ben 個款個頭套連肩位有啲難搞

所以我寧願佢減價都唔使整咁多燈

反正入櫃絕大部份時間都唔會着燈
咁不如將啲發光位上色整靚d, 好過display時成隻熄燈壞咗咁款

on 9你唔係以為係我嘛？
我cap人圖咋

風柱巴，想問下endgame係咪已經完結，無角色會再出

明白你既要求
但玩ht寧願捨棄像真度黎換取減價好似有d.....
發光位上色靚d同燈都可以並存既
有人鐘意站屍有人鐘意得閒拎出黎著燈玩
個個玩法都唔同其實無野好拗
但只係計像真度的話
乜燈都有係海星燈無就真係爭d咁

唔係你怕咩遮 偷人圖都講到好似係自己咁
ching曲定直

成件事唔同晒。正好多！出面會唔會有人改

咁果個人唔係我
我po人地個樣出黎咩
要po你地po
你鐘意咪起底囉
都唔關我事

依家可動眼真係出曬比星戰
屌嗱星 1/4都無埋

世紀好似深黃，我都奇怪點解會收尼隻訂。

有，但應該唔平
見圖應該成隻換哂燈
（d光好爆，手套燈亦好好火）
我果隻頭盔燈著一分鐘即變暗

突然諗起點解明明個結構係可以加燈落去又唔加
會唔會係出係肥雷做配件逼人買肥雷

下咁sad

係，換左靚電都係咁
唉，廢q事換

肥雷？
公報左有咩配件囉喎
應該唔會咁9落去迫你買既

真，新戈啲1/4都冇真係有啲可惜
不過最近隻batman都有可動眼

可動眼有好有壞嘅 最理想就比多粒斜視眼頭黎
好似luke咁

係，不過唔係sw野就難左啲
但我都係鐘意可動眼多啲，可以較到自己想要嘅角度

有冇其他師兄都有同樣問題。算唔算係sad其實聽日收可取單。諗住聽晚拎。有冇野需要留意。thanks 師兄🙏🏽🙏🏽

比你講講下 越睇兩隻野越睇
個叉腰pose

有冇訂啊吸引巴

心動不如行動
不過robin冇可動眼 得batman有

想訂
但bm竟然無可換咀

我平時就唔即場打開睇
點知今次中伏
心口有花
換完再發現頭盔燈
跟住就唔想再上去了

係囉，有可動眼但反而冇左可換咀
不過鐘意batman都冇得走

咁我到即場叫佢check check 好點
但燈呢的佢都會即場幫你試？🤔

但robin本身都靚 啲配色
你訂左未？我唔訂架啦應該

燈要自己返歸試

無咀真係無意慾訂
但我又好鐘意羅賓
屌，神聖既ht點解次次出d野都爭緊幾樣

sb張圖Batman啲配件多到放埋去robin嗰邊
Robin自己嗰幾隻手型就逼到縮埋一邊

我都鐘意件衫嘅色，夠classic

15 16緊

淨係訂robin囉，ht好似都冇點出過佢
呢隻造型都唔差

雖然robin咩柒都無 但佢依隻質地 都係罰企多

可能因為唔係dx條 line

配合返robin只係batman小助手，要比batman耍下大牌

係，佢同batman兩隻都預左長期入櫃罰企
間唔中玩先扭下，雖然都唔知扭得幾多

預左會有摺位 所以擺死同一個pose會好啲

長擺的話，我都係諗住擺你上面張圖個叉腰姿勢就算

可換咀都要dx

長擺都唔可以叉腰屈手
時間耐左交叠位d皮會互相痴住

都係，長擺可能真係乖乖地罰企就好

逼玩家自學改造

幾時再派ca

如果新年前可以派多3日就好

而家現貨炒到好貴想原價收返隻

睇黎沙漠版可以出多次

rerun

係就正，呢隻想要好耐

想問吓隊長條賓周位 啲線咁明顯係咪正常好驚一打開隻腳爆軚

阿活快rerun, 當年動漫限定，未能原價入手。

之前想追個價已經升到痴左線
出rerun即衝，肥斑batman我全都要

認真
有無動漫限定版試過rerun?

睇85頭個頸紋
就知如果無人嘈bd版都係會用返呢個

限量都可以rerun真係想比人吊到飛天

減件配件 轉個number 搞掂

你想男人心一字碼？

加件配件改下名咪可以再出過，batman dx12都可以再出啦

dark side anakin

講起限量 會場限定又係
2020四寶到今日仲開緊訂
如果bonus part唔夠吸引 仲有冇人再去同你造勢

四寶仲開緊訂？

正常 唔洗怕

近年所謂既限定我諗得SpiderMan ffh Movie Promo 叫有價有市

其他個啲都做曬死貨

信侯活 唔怕

感覺要新年假後先會再派

佢應該講係有現貨

好正

但以sydercut加咁多情節嚟講
多咗裝備嘅機會會大啲

廿樓都要上網禁籌， 之後仲有開？

正喎再版

好似上個月嘅事
不過有巴打反映一直有現貨

如果唔係話body唔掂，我都有興趣

原來正常

岩岩試左擘大隻腳啲皮好似爆爆地

你入隻內戰好過
IW同EG既質地玩唔到你既要求

咁驚就唔好買可動公仔

唔係成日扭嘅話可以一戰

有冇得自己轉到Body先

可以

大工程

如果比返46/47/50嗰個頭我情願keep返而家呢個

有 不過無特別件

原來粒星有改 不過少到睇唔到

改左D咩 真係睇唔出

我剩係睇到胸甲改咗

睇到了 點解唔再改大小小

牙活話改大少少成本又貴左 又要收貴你200啦

下面兩個角再伸長左少少
點解ht改啲唔改啲

係咪唔想同D23 個隻分別太大
先唔改大粒星

唔放大張相 真係睇唔到

hot toys以為整細左個胸 粒星比例上大左 但係都仲係唔夠大

膊頭個扣靚仔左

FB郭生咁需要大星
猴活順應民意改大少少
就係改左少少

咁還左ht清白
真是有改

發覺呢家好多人都幫ToysWonderland賣廣告

咁佢直頭送公仔比人做開箱

睇番舊頭馬面到

唔係嘛，
46頭做得好好喎

睇定d先
唔知換頭實物質素如何

幾粒頭都係同模

46,47就一樣
50應該唔同的

右果隻係內戰定迪士尼限定？

我都學twn 講話just ordered from toys wonderland 係咪會送畀我

咁我都講句 just ordered from toys wonderland 麻煩見字送figure

副廠 storm breaker 嘅電嚟

唔記得不推文 sor

集氣新年前派多轉隊長

30號1點集氣

幾時派多轉85

係人地係片頭直頭打sponsored by...
睇下toyszoned

29都未派 好似

D23黎，內戰個胸甲唔係咁樣

換左新櫃終於可以擺wasp開翼

整左幾大個櫃
有冇成個望望

幾時先派 1:4 gg

希望你可以keep住開到收晒所有貨

有兩隻櫃都表示就放滿

ok thx
btw條領都改得好好

想問買左 Alita嘅師兄 有冇走去搞植髮！？
會唔會好難打理？

依稀記得
如果報失嘅單最尾先派
報警應該追到掛
但就算見返賣家 口同鼻拗

所以千祈唔好慳果幾百蚊
一定要加名

但有晒對話紀錄證明係買左點口同鼻拗

太空卡
fb假AC

咁又係 唯有自己醒水啦

成粒扣冇咗 qc咩事？

早發現都係一件好事

係咪成盒攞去換就可以？ 未換過

sad換sad

差咁遠，想hottoys出丫

準備新換舊

膠髮膠鬚
怕你仲屌得勁

唔係真事呀屌

新開一隻嫁我前日先換完

一直想知佢真係會開隻新比你定比隻舊嘅你

侯活幾時重製tobby仔豬豬俠

我隻85 無限手套隻手指尾都屈唔到🤦🏽‍♂️

好啊 唔該晒

好 唔該晒巴打

買左D 23 真係慘

粒星大過d23

想問下85個面罩係咪冇得除岩岩先發現佢隻右眼有粒黑點 有冇方法搞搞佢

我都等緊

嚴重無位
不想面對

係咪冇得自己搞雖然玩落冇大問題 但有啲哽眼

無睇下佢換唔換比你

上20樓保養

每次換Ironman電就諗點解啲入電蓋位唔整磁石
用荀口位真係好怕整爛

但佢哋都撚咗隻D23成年幾

AGGER
又想佢派但又無位

佢連埋地台嗰位=一隻hb

有HB咁大?

係咪直接攞粒頭去就ok 唔洗成隻？

我多數帶埋body

高就一定高過
橫就應該hb多啲啲 深度大家差唔多

少癲
希望攞貨唔使推車仔

我估架咋 同埋拎42略略咁比較 應該唔會好大盒掛

1/4GG 連地台 有冇70CM高?

隻野唔會高過42連地台掛,42都係岩岩好

無掛 我當佢兩個地台差唔多高
但本體就42高幾cm

唔會 42高49cm
Gg高43.5
我諗隻野高度界乎hb同42之間掛

翼尖真係好高

GG就算唔夾高 都同hb差唔多高

42連地台係幾高

我前後腳企緊都65左右
如果你地要擺櫃 自己諗下預幾多

真係預70CM穩陣

啲人買d23係為左個盒同張貼紙喎

除了龍珠呢個都見到你

Same 明明頭都可以
點解其他位唔整
由其電又唔可以長放係入面
成日要拆出黎好煩

請問起RB用海港城$500 coupon, 只要買滿$1500就用得? RB有冇講明某D貨唔可以用COUPON?

有限定貼果啲唔用得

新個堆cosbaby都唔得

帶埋盒一次過換

咁D 1/6現貨俾唔俾用?

貼住exclusive 都唔得

唔該師兄, 收工去睇睇先

我係頭一隻iron man有入電試燈，之後就冇試過

wtf hellboy

味精圖都唔出

突然hellboy

冇人影到上貨 ?

派HELLBOY咁大件事無人講?

好似係連派幾日首日好似係17定18號

jp好準

冇人講咪...

派一日

突發Hellboy

等睇人開箱點吊起個皇冠

shazam出第二集先出啦連black adam

派hellboy 但係再po美隊味精圖係咩事

玩鳩我地囉

派多轉ca收既錢點都多過hellboy掛
係都派多轉ca先啦

連味精圖都唔出？

唔知點樣搞個皇冠火

Hellboy 嗰box art 唔多掂
好似副廠玩具

應該都係用支透明膠棒支撐

9成9

想問下之前動漫節果隻bd85戰損 同1/4 gg而家大約咩價
想入返隻玩下

用膠片

插支棍隊佢天靈蓋

Mezco咁插後腦

玩完85
其實個佢頭都似。但就後生左。
但個頭最差一樣係我覺得個鼻太尖。有d木偶鼻

整體可動一般般。手掌向唔到上。身向前彎得小小。

同埋好似之前師兄講。換電真係好煩。我而家都仲未拆大髀隻甲。太實。點解唔可以用埋磁石呢

但overall 成個造型係ok我覺得。但就應該唔會點用真人頭display。同埋好在佢都整左小小戰損。我都粗粗地玩。琴晚整電都唔知有冇整花到

如果2600$ 但咁樣的話就真係貴我自己個人認為。所以都係見佢跌價先入番隻hahah

Btw之前有個師兄話隻眼發光麻麻。有冇入足3粒電？因為我試過兩粒電都著到燈。但就暗點

講岩左

呢隻入電已經叫易

46 47先難

因為第一隻iron man
原來之前個的仲難
用磁石咪好

都唔明點解仲會繼續用卡榫既方式轉磁石真係咁難咩

Hellboy 有冇人開咗箱

近排figma出death stranding 唔知ht有無機會

玩具AV講過 好似係因為唔想有太多外露同埋細粒既磁石
同埋都係成本啦 榫位既啤好件啲大媽拍落去就得 改磁石又要再痂過磁石
同埋未必到到地方都夠位做到85天靈蓋個隻磁石咁
利伸 唔識鳩估 留返比專業既ching答

出得就要出埋架車
全部新模 又冇乜重用 ff下好

成九舊水

係都可能比千值練出
之前兩隻ludens 都係佢地整

8百姐
特典俾多3舊買垃圾地台

派左幾個鍾都仲未有實物圖

睇味精圖 個樣好似有D怪

全包膠？

之前呢到有位巴打好好彩 抽到冇戰損版

玩過 46 47就知咩叫入電地獄

之前有冇出過全包膠body？

Hulk

自膠啱啱醒起隻手係分開

小弟甘敗下風

WW

唔係啦
呢隻算ok

插條膠，可能關頭髮事。換髮之後有個位比你

出返mgs venom snake先啦

好大盒

Hot toys有無出過企鵝人

無 neca就有出 重要1/4大件夾抵玩

最易諗起，就係Rambo, Rocky

想知個火皇冠係咪真係浮到？ 有磁石？ 定P圖

一定唔會磁浮啦
會唔會諗多左

後腦位插咗透明支架

Fb睇到嘅

ok wo，唔係太明顯

仲以為磁浮咁高手真係諗多咗

其實隻hellboy 整體黎講都幾高質
係套戲垃圾姐

我當然有入足三粒靚電
開頭著係光既
但一分鐘後就會變暗

佢舊果隻hb已經係全包膠

Mando 重甲無哂聲氣

超後期單

bd85同mms528應該mix埋一齊
而家夾硬分開呃多次錢

不過最唔抵應該係Rescue，咁細隻乜配件都冇賣2500

擋刀用呢個表情

條頸點抆

劇透慎入

可能因為Rescue唔會有異色版
（有都無人會買）
所以一野收你貴d

集氣

大髀隻甲因為佢個結構咬得好實
要大力出奇蹟同向上拉少少咁

利申：次次入im電都驚到出手汗

咁我唔算劇透啦 咁遲先po

改usb

SB下星期一改1點先開 咁大件事都冇人講

買wm mk6好過，起碼平啲大隻啲

E5痴撚線劇情

好爆

有無人同我一樣未睇 等老鼠+先睇

幾時有呀香港

我

咁好忍耐力到時都比人劇透晒啦

真係忍唔到咁耐 仲要冇時間表話幾時出

2月23, 之前講過， 但唔知香港係咪

仲有戰狼300

兩睇啦
一來唔知Rescue之後有無後繼機
但wm就肯定有

皮膚好真
遲吓再影靚啲

我個隻己經完全粉醉

整咗新頭就用盡佢啦
快啲出新版潛行裝

Thanks ching
我都係。出晒手汗

我都係諗住咁用個eg頭，concept art個身真係最靚

我隻85個左手膊頭搞極都係 好難貼實落個身度
反而右手就好貼
是咪唔正常？

如果新年前派多轉美隊就好!

今次應該難，全球派貨分散哂

支那狗今次唔屌既好似85咁推曬啲貨上嚟就好

下星期又要睇住除時開訂

到底係咪初一開mk1 合金

初一hottoys唔開

應該休幾日息

應該話發布，到之後開市先開訂

睇返上年係點先 上年係訂到年30

上年係咪過年前派cm

唔知dat ass隊長用唔用新頭

上年1月25初一
1月20就開左隻兵
2月5就開bd紫薯同派cm

睇黎新年後先開紅巫

我睇返原來上年2月5同6號都有開訂

5月4號希望3月有

年年都話開MK1

想問係facebook買單唔加名係咪有風險

係
唔識用不推都有風險

你要keep住留意facebook 啲人講派貨進度

話可取單

你咪對清楚張單日子係咪可取，交收之後盡快拎figure
同埋留意佢張單過咗30日可取未，如果過咗會冇14日保養

可取單係冇得加名

一名24歲姓曾男子於2018年7月於網上購物平台，向一名41歲男子放售一張可於本年初換領模型的單據，事主不虞有詐向他支付2,100元，惟事主在本年2月卻未能用單據兌領模型，於是報警求助。

早排有條警賊偷拎比人拉咗

可能大愛mk7

見無乜人po就我po啦（柒pose勿屌）
呢隻係由細到大都喜愛既角色之一
亦係小弟幾十張單最期待既其中一款
之前果隻新物無入
呢隻算係叫圓夢

講返隻野
質素都算唔差
-配件夠多

-全包膠設計可以將hellboy體型完美展露出黎
（可能有人會驚他日會爆膠，
但我自己就像真度行先，唔怕）

-可動度以全包膠黎講叫滿意
唯獨個頭可能因髮型及頸包膠關係，上下可動幅度近乎無（ps呢隻前臂有齒輪關節，上個post講隊長合金盾手軟問題其實可以解決）

-腰間細包就全部「啤膠」處理，有好有唔好啦（我就麻麻地）

-頭雕唔係真人樣ht都應該無得輸
但呢d暴燥角色如果多一個嬲樣頭雕咁就完美（其實hb排又黃又爛既牙都係singnature黎，希望弟日有副廠補上）

-膚色可能再紅多少少就好d

-雙腳又唔知點解無貼地關節，擺pose都幾唔方便（可能考慮上身太重驚腳軟（？））

overall呢隻我個人覺得係唔錯既
都有少少「嘩」既感覺
玩開d熱門野玩到悶既朋友
不妨試下呢d冷門角色可能有驚喜

等睇傻系爆去9流grp

等左好耐

冇得eg 齊line

Hellboy點可以無雪茄無酒

本身諗住話ht唔跟雪茄
點知啱啱快loop套片，
原來最新果集真係一支煙都無食到

初一休到初七

放大假前開多隻/派多少少貨ok?

有無人仲等緊85

俾人狙擊唔係無原因

唔好咁啦！我認輸啦

想問句 唔見左張單可以點
我張85呀

大家清潔左櫃過年未呀

懶得執

我抹左半日多d
抹玻璃，吹塵，換pose

我要執返d配件好散

有排抹

咁耐😫😫
可唔可以失禁式上貨頂

我諗2月尾啲運輸返工先至再有貨上

其實#1有link 入面寫曬派到幾時
仲有85派到5月7日6點

大陸放曬假，連d貨車佬都放曬，除左本身早就到左香港既貨，其他鬼會派貨咩

下星期應該上多轉加開多隻訂就收爐

收訂肯定就冇衝突啦

其實d貨係一次過到哂香港再分批上sb
定逐批逐批落黎香港再上sb

應該就係一次次黎香港，香港d儲存成本高大陸咁多

半日無人回

Coldtoys

聽講21有現貨
想問下大家評價

有愛就入 最緊要自己鐘意

cap炒到成二千四蚊唔通可以成功打破endgame 系列跌破原價魔咒

好快變返原價嫁啦 d貨多到水浸
係頭水炒得下 依定仲邊敢炒ht
蝕都蝕撚死 （除左sw)fb一大堆放單

咪以為改個名就冇人記得
當初日日係度屌尻人爭取
而家炒到幾高都唔關你事啦

我不嬲都過一兩個月就改下名玩下新鮮感
個條硬膠粉絲個個fb post都貼篇煩文章又唔見你話煩
ht成日都改良大貨架啦，改良大貨又關硬膠粉絲事
家陣民建聯成功爭取咩

我見到大貨靚咪後追，我唔會好似硬膠粉絲咁又要屌又要訂完又要洗版鬧

的確大把貨 派多幾水 自己都收多隻

唔知今個禮拜仲會唔會開新訂呢
如果出應該都係依兩日出

開都應該都係mando

不要再說了 講足幾個禮拜

是咪話新年前會派隻 圖無既貨

你句「成日都改良大貨」真係笑死人
其實你知唔知咩叫「改良」
唔講其他只講ca
個唔似既真人頭、馬面頭盔頭由ca2出到cw
你話成日「改良」？
人地洗版你咪碌幾下飛左佢唔睇囉
好阻住你好煩咩？

「屌又要訂完又要洗版鬧」
人地當初訂係因為鐘意個角色
1/6像真人偶又只得ht一間
而ht又間唔時改良下
d人咪發表下意見囉
你試下有第二間廠出
真係屌佢都嘥時間啦

好多動作戲

最尾bucky果野好型

Gay情對望

係佢就跌落車底徒手扯爛車殼

bucky

短髮型過長髮

講笑咩

各花入各眼

長髮型好多

睇返個user name 正常發揮啦

美隊2個時最型

是

戰鬥力都是

如果可以重出CA2 bucky就好了

想問下其實點解ht marvel 會係咁跌。
係咪因為本身做得唔好🤔🤔

供過於求。好多炒狗買定幾張做期貨，博出貨個時d人想要番。
點知熱潮咁快過

DSE ECON我中學有讀ECON

你扮咩撚野正常人？？？？
想洗底啊？？？？？

兩樣都有影響，AV2做得差加埋大量貨，去到CA3就無咩人訂，又出到靚，之後就炒到飛起

不過長頭髮好難出得靚，硬膠又影響可動，植髮HT又植得差，玩具我都係prefer 短髮造型

有錢自己搵人植另計

唔知你點為之正常人？
係咪ht做乜都要讚無問題就係正常人？

av2套戲差 同埋無人諗會有3 4重咁紅

劇透狗加炒狗。。。屌你老母啦！！！

你原價放？

我自己玩放咩撚野啊？？？？？
我只知你條傻撚炒狗隻隻都炒！！
炒撚完就自己玩！！！

肯派多轉CA未呀

成個星期冇郁過

想問一問噴亮面銀嘅話係咪通常用亮黑打底 再上薄薄一層銀？
會唔會打完底灰直上銀再上光油？

錯群sorry

你邊隻銀先 要做到反晒光 係黑再加光油抹到呤唒佢 然後1個bar簿噴

高比仔咁就執600聰明到

新年前排多一水呀

硬膠無若衣

要減價放

召喚ming chow 真人圖

下半身好似要就佢交收先可以睇埋

上佢房交收

ming chow呢條柒頭係太子站交收。

佢以前出個post叫人上佢屋企交收

係咪今個星期都唔派隊長ga la

新年，應該無貨出啦

收哂爐啦

派The Child Life-Size

where

剛收倒email

想睇實物

想睇the child實物

Ht係咪比人放風放太多
依家鐘意玩突擊派貨

希望入面 冇咁恐怖

改靚咗但係唔知點解就係有D唔似

個口可以開合？之前好似唔得？

改靚左 q左 但都係唔太似

之前有講加左開合口

上次fb咪出左post講左

可動嘴?

改左
有更近post

靚左
但太大隻了 skip...

好在無訂錯55

我覺得係個開合嘴搞到佢好難兩全其美但係就咁睇都算幾好啦好過版多多聲

開口嘴同隻耳搞到訂唔落手

塊面肥過劇入面，都算似樣啦我覺得，有開合口同換耳我收貨了
唯一差啲就係耳仔冇毛，不過如果真係想要自己加都應該唔難

就咁睇味精圖我覺得ht好過ss

睇睇下合口圖
個口好似無左牙咁 收左入去

幾靚

FB見到

搵到之前d23 show既圖
女巫係dr.2 著果套suit....

Ds咁耐都仲係同一套

屌 隻青bb實物同味精差好遠喎
對眼 個鼻 個嘴 同臉 似有皮膚過敏

訂左？定sb實物圖？

好撚正呀

皮膚病咁

我本身唔知佢更新左可動口，而家係超驚喜
我估都有其他人同我一樣

一早announce咗

想問下咁多位Ching
無限之戰 會場限定美隊 全新未開放$1400
個價合理嗎?

合理